<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
    This String XML file is used for defining and assigning
    the Spanish Strings for the application
-->
<resources>

    <string name="imagedesc">Logotipo de aplicación</string>
    <string name="listimagelang">Banderas de idiomas</string>
    <string name="carimage">imagen del vehículo</string>

    <string name="listCusTextV">Vista de texto</string>

    <string name="app_name">VéL</string>

    <string name="Pick"><b><u>Por favor seleccione su idioma:</u></b></string>

    <string name="warn"><b><u>ADVERTENCIA</u></b></string>
    <string name="NoUse">No use esta aplicación mientras conduce. \nSólo use esta aplicación mientras el vehículo está estacionado</string>

    <string name="OBD"><b><u>Coche Complient OBD-II</u></b></string>
    <string name="cars">US vehículos fabricados después de 1996. \n\nVehículos de la UE fabricados después de 2004. \n\nJAP vehículos fabricados después de 2005</string>

    <string name="ElmSet"><b><u>Configuración ELM-327</u></b></string>
    <string name="instruct"><b><u><i>Paso 1</i></u></b> \nConecte el adaptador al puerto OBD-II de 16 pines. \n\n<b><u><i>Paso 2</i></u></b> \nsegúrese de que la luz verde parpadee en el adaptador.
                        \n\n<b><u><i>Paso 3</i></u></b> \nArrancar el motor del automóvil. \n\n<b><u><i>Paso 4</i></u></b> \nNavegue a la configuración en el dispositivo Android: Configuración > Bluetooth > Nombre del adaptador > Emparejar dispositivos.
                        \n\n<b><u><i>Paso 5</i></u></b> \nNavegue a la configuración dentro de la aplicación: Configuración > Seleccione el nombre del adaptador de la lista.</string>

    <string name="CarChoice"><b>Por favor seleccione un fabricante de Vehículo: </b></string>

    <string name="ModelChoice"><b>Seleccione el modelo del vehículo: </b></string>

    <string name="FAQ"><b><u>¿Mi automóvil tiene OBD-II? </u></b> \n\nTodos los vehículos de 1996 y posteriores, vehículos de pasajeros de gasolina y diesel. Los vehículos deben tener sistemas OBD-II. Para verificar que su vehículo esté equipado con OBD II, puede buscar las palabras "OBD II" en la etiqueta de
        información de control de emisiones adjunta a la parte inferior del capó del vehículo</string>

    <string name="FAQ1"><b><u>¿Qué es el sensor de RPM del motor? </u></b> \n\nRPM significa "Revoluciones por minuto". Mide el número de veces que el cigüeñal gira en el motor. cuando ocurre la combustión (también conocida como El vehículo arranca) en el cilindro del motor, los pistones comienzan a moverse hacia
        arriba y hacia abajo. El movimiento que esto crea se envía al cigüeñal y este movimiento es lo que se mide como RPM</string>

    <string name="FAQ2"><b><u>¿Cuál es el sensor de carga del motor?</u></b> \n\n El sensor de Presión Absoluta del Colector (MAP). La carga del motor es la cantidad de vacío en el colector de admisión. La lectura cae cuando el acelerador está abierto (cuando el vehículo está acelerando)</string>

    <string name="FAQ3"><b><u>¿Qué es el sensor de temperatura del refrigerante?</u></b> \n\nEste sensor se utiliza para medir la temperatura del sistema de refrigeración de un vehículo. Este sensor le da una lectura que indica cómo
    mucho calor que el motor está emitiendo. La ECU usa este sensor para mantener baja la temperatura del motor ajustando la inyección de combustible, la mezcla de combustible y cuando se enciende y apaga el ventilador eléctrico.</string>

    <string name="FAQ4"><b><u>¿Qué es el sensor de Tasa de flujo de aire masivo? </u></b> \n\nEste sensor se utiliza para conocer el caudal másico de aire que entra en un motor. Este sensor es necesario para ayudar a equilibrar y entregar la masa de combustible correcta al motor, debido a que el
        aire cambia su densidad con la temperatura y la presión.</string>

    <string name="FAQ5"><b><u>¿Qué es el sensor de posición del acelerador?</u></b>\n\nEste sensor se usa para controlar la posición del acelerador de un vehículo.</string>

    <string name="FAQ6"><b><u>¿Qué es el sensor de temperatura del aire del motor? </u></b> \n\nEste sensor monitorea la temperatura del aire que ingresa al motor.</string>

    <string name="Audi_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo Audi</u></b></string>
    <string name="Bmw_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo BMW</u></b></string>
    <string name="Volk_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo Volkswagen</u></b></string>
    <string name="Ford_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo Ford</u></b></string>
    <string name="Ren_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo Renault</u></b></string>
    <string name="Toy_Head"><b><u>Ubicación del puerto OBD-II del vehículo Toyota</u></b></string>

    <string name="slider_text">Pase las imágenes a continuación para ver las ubicaciones de OBD y vehículos compatibles</string>
    <string name="under_wheel">El puerto OBD-II de 16 clavijas se encuentra en el pie del lado del conductor, debajo del volante del vehículo</string>

    <string name="temp_specs">Ver temperaturas del motor</string>
    <string name="throttle_load">Ver la carga del motor y la posición del acelerador</string>
    <string name="RPM">Ver motor RPM</string>
    <string name="mass_air">Ver tasa de flujo de aire masivo</string>

    <string name="engine_rpm_def"> Las RPM del motor se definen como Revoluciones por minuto \nEsto mide qué tan rápido
    un vehículo está funcionando midiendo cuántas veces el cigüeñal hace una rotación completa.</string>
    <string name="engine_rpm_title">Definición de motor RPM</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="IMPORTANT">MENSAJE DE DATOS</string>
    <string name="rpm_info">Los datos recibidos de la base de datos muestran: \ nEl motor RPM es: NORMAL</string>
    <string name="engine_airflow_def">La tasa de flujo de aire masivo es la tasa de aire que ingresa a un motor. Esto es necesario
    para equilibrar y entregar la masa de combustible correcta a un motor</string>
    <string name="engine_airflow_title">Definición de la tasa de flujo de aire masivo del motor</string>
    <string name="airflow_info">Los datos recibidos de la base de datos muestran: \nLa tasa de flujo de aire de masa es: NORMAL</string>
    <string name="engine_coolant_title">Definición de temperatura del refrigerante</string>
    <string name="engine_air_intake_def">El sensor de temperatura de admisión de aire controla la temperatura del aire
    entrando en el motor. Esta lectura es necesaria para estimar la densidad del aire para que pueda equilibrar la mezcla de aire/combustible.</string>
    <string name="engine_coolant_def">El refrigerante es un líquido requerido dentro del motor de un vehículo para ser absorbido
    calor de un motor para evitar el daño por sobrecalentamiento. Si la temperatura del refrigerante aumenta, significa que
    existe la posibilidad de que el motor sea: \n1). Sobrecalentamiento \n2). Los niveles de refrigerante son bajos</string>
    <string name="engine_air_intake_title">Definición de la temperatura de admisión de aire</string>
    <string name="coolant_airintake_info">Los datos recibidos de la base de datos muestran: \nLa temperatura del refrigerante del motor es:
        NORMAL \nLa temperatura de admisión del aire es: NORMAL</string>
    <string name="engine_load_title">Definición de carga del motor</string>
    <string name="engine_load_def">El sensor MAP lee la carga del motor. La carga del motor es la cantidad de vacío en la toma
    colector. La lectura cae cuando el acelerador está abierto (cuando el vehículo está acelerando)</string>
    <string name="engine_throttle_title">Definición de posición del acelerador</string>
    <string name="engine_throttle_def">Sensor de posición del acelerador que controla la posición del acelerador en un vehículo</string>
    <string name="throttle_load_info">Los datos recibidos de la base de datos muestran: \nLa carga del motor es:
        NORMAL \nLa posición del acelerador es: NORMAL</string>

    <string name="home">Casa</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="exit">Salida</string>
    <string name="profile">Perfil</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">electrónico</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="error_invalid_email">Esta dirección de correo electrónico no es válida</string>
    <string name="error_invalid_password">Esta contraseña es muy corta</string>
    <string name="error_incorrect_password">Esta contraseña no es correcta</string>
    <string name="error_field_required">este campo es requerido</string>
    <string name="permission_rationale">"Los permisos de contactos son necesarios para
        proporcionar terminaciones de correo electrónico"
    </string>

    <string name="Log_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="Signup">Regístrate</string>
    <string name="save">salvar</string>
    <string name="No_Acc"><u>No tienes una cuenta? ¡Registrate aquí!</u></string>
    <string name="have_Acc"><u>¿Ya tienes una cuenta? ¡Firme aquí!</u></string>
    <string name="enter_displayname">Ingrese el nombre para mostrar</string>
    <string name="insert_pic">Toca la cámara para elegir una foto de perfil</string>
    <string name="email_verified">Correo Electrónico Verificado</string>
    <string name="email_NotVerified">Correo electrónico no verificado (Haga clic aquí para
        verificar)</string>
    <string name="email_sent">El mensaje de verificación ha sido enviado</string>
    <string name="displayname_empt">Nombre requerido</string>
    <string name="prof_updated">Perfil actualizado</string>
    <string name="in_prof">Ya estás en tu perfil</string>
    <string name="ent_valid_email">Por favor, introduce una dirección de correo electrónico válida</string>
    <string name="email_need">correo electronico es requerido</string>
    <string name="pass_empt">se requiere contraseña</string>
    <string name="mini_length">La longitud mínima de la contraseña es 6</string>
    <string name="reg_user">Usuario registrado con éxito</string>
    <string name="reg_already">El correo electrónico ya está registrado</string>
    <string name="lang_page">Ya estás en la pantalla de selección de idioma</string>
    <string name="user_page">Ya estás en \'ayuda del usuario\'</string>

    <string name="comment_heading">Comentarios : </string>
    <string name="comment_here">Ingrese su comentario aquí</string>
    <string name="comment_desc">icono de comentario</string>
    <string name="part_image">imagen de parte</string>
    <string name="image_desc">Ingrese la descripción de la imagen aquí</string>
    <string name="username">usuario</string>
    <string name="loading">Cargando comentario, por favor espere</string>
    <string name="likebtn">Botón "me gusta</string>
    <string name="date">Fecha de publicación</string>
    <string name="likes">0 me gusta</string>
    <string name="comments">0 comentarios</string>
    <string name="comment_icon">icono de comentario</string>

    <string name="lang_select">Selección de idioma</string>
    <string name="acc_login">Cuenta de Ingreso</string>
    <string name="create_acc">Crear una cuenta</string>
    <string name="gen_info">Información general</string>
    <string name="vehicle_info">información del vehículo</string>
    <string name="edit_prof">Editar perfil</string>
    <string name="social">Foro social</string>
    <string name="ELM">Configuración ELM-327</string>
    <string name="Ok">OK</string>

    <string name="options_page">Ya estás en \'Inicio\'</string>

</resources>